香港瑰麗酒店「彤福軒」一名員工確診，點心師傅32 歲

Boom

係？

佢無咁大

staycation 又然

住慈雲山?

未知住

屌吖! 上星期先同老婆係樓下剧扒黎